[處vs樣][幻想題] 咁嘅非處做唔做老婆？

如果個女仔去到咁嘅級數
對你勁死心塌地
性格好好
之不過.....

非處
之前拍過六次拖，每個男朋友都享用過佢
只係可惜遇人不淑，個個都無好結果

直到遇到你
有一日，佢問你娶唔娶佢......

娶，𦧲飯應

不了，我唔要做七師弟

處唔處真係有咁重要咩

連豋毒撚邊有得揀

我自己一定娶

當佢地有得揀先

傻仔先做老襯 點解要娶？

好可愛嘅post

呢個勁靚女，邊個嚟架

其實呢咁介意咪唔好要lor，你唔要咪其它毒撚要lor

新木優子

新木優子

我見佢算係連登無乜負皮嘅女仔
所以用佢for example

如果用其他應該會先插：咁嘅樣仲要非處，憑咩我要佢？之類果d嘢

處唔處真係冇所謂 只要唔係同個個都扑得個啲就得

所以我成日覺得連登個非處theory其實係有嘢打破到
今次用樣，下次用其他

唔使咁靚 我鐘意就得 唔係處都冇所謂
btw 其實好多都中學破囇處 再遲啲既上大專都應該破處 所以處真係好稀有

稀有，可以咁講

我會prefer話呢樣嘢無價值可言

用過一次同未用過都係差塊野姐
有得屌就屌啦

不如問聚唔聚AV女優算啦

咁要睇吓佢拍六次拖係咪六次都拍哂片比全世界男人睇喇

娶撚硬啦
不過我會偷食平衡番啫

physically唔重要

但背後個意義好重要
佢心入面永遠都有第個

咁如果佢先比處你
然後你之後心入面有第二個
咁點算

多餘
人本來就唔應該諗住完全佔有另一半

掉返轉 你都有你既第一次 咁佢會點諗 將心比心